屌你老母 你地啲垃圾女人

話今晚無飯食
話同你食飯 你又話唔撚食
叫你番屋企 唔好坐街 又唔撚番
驚你餓 驚你有危險 又話我冷鳩血
之後我話黎緊 又叫我番屋企 叫我行開 話黎左都係失望
咁我直接問佢 你想點
佢話乜真係咁難估咩 叫你走開就真係走開架啦？乜真係咁難估咩

我估你老母啊估 食個飯都要估 估估估
一撚句話 好啦 一齊食啦 好撚難講咩臭閪
好撚好玩啊？食飯咪食飯囉 玩IQ題啊？屌！

sor 1999

飛撚咗佢囉 講咁撚多嘢

挑 我以家就中出佢

咁係啊嘛 做乜撚姐 食個飯都咁 啲女人個閪腦諗乜鳩

睇下咩類型
有啲係直接唔做作既
只係香港太多傻閪扮哂嘢

一開始已經講左食飯又唔食 想點撚樣

飛咗佢啦
唔好浪費自己時間同金錢喺呢啲女人身上

屌 出撚到去 係到喊
喊撚完 氹完佢 又叫我番屋企
我問佢食唔食野 又話唔撚食 唔餓
你老母 咁明明氹果陣佢都笑笑口
仆你個街 轉個頭又話番屋企 又黑鳩我面
我話送埋佢番屋 又推撚開我走
你老母閪啊

講真啊 我知你唔係扮野 但你都唔撚洗咁閪架

飛撚左佢 我呢啲毒撚 點搵第二條

我真係唔會再撚拍拖

咁你收嗲啦
又要屌西又要嘈

冇女咪冇女囉，唔洗做狗喎

講下呢啲野姐 又唔洗下下都拉埋去屌閪到既

其實我無女都得 岩岩都係講下 但只係發洩情緒

開左個頭做狗就冇得番轉頭
下次佢再咁樣話唔食，你試下話 好呀咁我同friend食，睇下會點

分手囉

屌得好